香港打邊爐集中區

冬天好想食正到喊邊爐鋪 求介紹

有冇任食邊爐推介

邊爐撚留名
一年四季都鐘意打邊爐

Together ?

打邊爐有分時候嘅咩，幾時都食得

一鍋堂

兩個鐘前去咗春夏秋冬打邊爐 覺得ok

幾時都覺得自己買料屋企打最正

有無戶外推介
好怕打完成身味 户外可以散味

😕😕我都好想打

九龍城啲大排檔

求其揀一間

銅鑼灣？

尖沙咀果頭有冇

水佬榮

留明學野

留名 有冇邊間夠乾淨好食？價錢貴少少都冇問題

多數食開大鍋口
求介紹

大角咀力奇 超撚正

巴絲打有冇試過
打邊爐既時候
食物數量同人數唔成正比???

是咁的
早排食牛涮X
4個人
但係佢次次都係黎兩碟

我想問下
唔係應該一人一碟既咩???
點解會係4個人兩碟???

定係我可以要求佢再比多兩碟???

任食黎講大鍋口真係好正

好同意 成日去大鍋口

敍亨軒
大紅袍
呢2間都正 價錢預每人300+

same here
一諗唔到食乜就會打邊爐